好想做豆豆毛毛呀

唔洗做賭王個女，有得揀做豆豆毛毛已經夠，阿爸又風趣又識享受，阿媽又成日帶佢地周圍去，又多明星錫，間屋又大 有無人都好鐘意佢地？

最尾一張好撚柒鳩恐佈，嚇到個心離一離

好cute喎

都係錢七最正

其實點解識咁多明星

佢地係嘉禾老闆嘅孫女...

佢老豆係私生子黎，天一醫務所係佢開

痴撚線 咁大來頭 同埋佢真係好撚勁